有咩方法可以停止自殺嘅念頭

好辛苦，個世界令到我抖唔到氣.......

同我去行山，上山頂大叫屌你老母

打j

搵啲野做/訂個目標令自己覺得仲未係時間離開，做完就走，然後每次想自殺重複個步驟。

上少啲連登

I KNOW THAT FEEL BRO..

係公司喊咗出嚟跟住再請半日假去左海邊...

唉.....
Feel the same

打去撒瑪利亞防止自殺熱線
或者上連登

我好唔想返屋企 所有野都好陌生

咩事呀

係咪又係有藍父母？

打丁隨時有反效果

一定要搵人傾訴

衡量下自殺合唔合理
衡量下哩家嘅生活係唔係負價值
未來好大機會永遠負價值
定仲有機會返身 值得捱過低谷
年青 真係有好多可能
絕症除外

喊到好攰

我愛你 唔準傷害自己

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

有冇社交圈子？

睇書，玩貓，打機，睇動漫

做令自己開心嘅野
睇多d唔同事物 分散自己注意
如果關政治事, 可以做下港豬先

呢到好多人支持你架 唔好放棄自己
love u!

哪有錢

有無聽過一個無比憤怒既人會去自殺？無囉
參考下

反正我就會諗自己身上仲有學債，無理由要啊爸啊媽幫你找數架，自己找埋先。一世人都淨係係香港大，未試過其他地方生活，至少working holiday後再自殺？成世人都毒撚咁款，唔想死時都毒撚車頭相，不如改變下個人，join個兩年gym，係自己最靚既樣再死？
總之不繼搵啲野令自己有牽掛，好猶豫就岩，拖下拖下就自殺念頭會慢慢低番。如果拖極都好想死，就一直諗啲令自己牽掛既野。

手足太攰就搵分享到既人分享 無人係鐵打
我會為你禱告 你都可以向上帝祈禱
即使你未必信

“凡靠着他進到神面前的人，他都能拯救到底；因為他是長遠活着，替他們祈求。
‭‭希伯來書‬ ‭7:25‬ ‭

未能與你共患難
願能與你同哭泣

我願榮光歸香港🇭🇰

講出嚟會舒服啲，可能搵個信任嘅人傾訴，或者打比啲傾計電話，太多嘢收埋個心到會唔舒服傢。

生命熱線 23820000

我發現原來一直以黎我都死頂左好耐，到最後都係自己一個去面對，每晚都要等屋企人訓曬先返去

搵人傾下
無野係搞唔掂
去個旅行去遠少少放眼世界就會發覺世界好大
加油，唔好放棄自己

真係無人會明，我仲可以去邊

你唔出講出黎又點知會無人明呢

等時間過，同人社交下
痛苦一陣之後又會慢慢變無野

唔係無人明你，係無人明曬你謝
自己有時自己都未必真係了解自己
因為自己都不繼成長緊
唔好諗咁多理解唔理解個d問題了
只會令自己痛苦

同路人
小弟之前抑鬱加自殺傾向
經歷左幾個月每日自殘
本來想去個自殺trip以後唔翻黎
結果去左外地solo兩個禮拜有新嘅體會
唔係即刻諗通左 而係體現到新嘅可能性
自此就開始好緊
我而家仲係half way through
但至少改變到自己

有咩屈住屈住就要同人講
身邊冇對象就多啲上黎開post
總有巴打絲打會交個心出黎理你嘅
連登有愛

巴打好似屋企個環境轉變到好陌生，陌生到唔想再去面對。屋企又無人明白你，只係得你自己一個死頂，好辛苦。
如果巴打想，可以tg我傾下計

Sorry我淨係想靜下 個腦係咁諗點死好....

唔知講咩好
總之就係唔死得

唔緊要呀巴打，但見到你話你去左海邊，今日都涼
小心凍呀。你會唔會願意講下你諗左咩呀

我得返自己可以依靠...

你覺得你只可以靠自己 但唯一既自己又好無力同好累 係咪咁

可以點

你身邊有冇朋友同你分擔下？如果冇 我都好願意和你一齊分擔 聽你講

傾左啦都無用，多謝你地

香港人加油呀💪🏻我太攰啦想抖下

換個唔同角度睇野

做人太認真?
講多少你既煩惱比大家聽

know that feel bro